其實電子臭雞肥/醜撚到閪咁都可以靠Patreon月入三萬，我覺得香港嘅大隻佬都可以擴闊世界視野，賣相到全世界

睇到呢個post之後就咁諗：

呢條豬扒靠Patreon月入三萬 天理何在

啲女影相落fifter，仔都一樣可以啫

客源重可以加埋Gay佬呢條水，今次重唔fat fat

日本有個大叔扮大波妹, 照樣大把人follow

所以唔好俾啲電子雞威晒

支持樓主做第一隻全港最大同性戀討論區連登招牌電子鴨

信我
唔少gay佬會買

啱，其實Gay佬個市場先大

邊個俾你話我女神？

樓主諗多咗
基佬唔似男人咁鐘意買呢啲

加多條水冇壞